置業的抉擇 私樓定已補地價居屋

想問下大家有咩意見自住，地鐵沿線，基本上係隔離咁滯，價錢來講三房已補地價居屋貴1球

1. 私樓20年樓齡，有會所，各方面都保養得好，有大露台450尺兩房有廁所有梗廚，不過真正室內面積減露台就變得相對細

2. 居屋25年樓齡，好處係可以買到三房600尺，仲有兩個廁所

兩間屋買咗基本上都要重新裝修

私樓點都係唔同啲有會所，成個環境都high class D
已補地價居屋住得舒舒服服

居

樓主邊區居

一定有大住大

支持私樓嘅可唔可以講下點解

私樓區高質 居屋區近公屋拉低晒

考慮緊西九四小龍定係將軍澳

私樓 本質問題 個人喜好

咁其實大部份私樓隔離都有公屋嘅

當未來兩大兩細，三房就可以一步到位
兩房始終係要再換，如果畀得起錢嘅話

4人家庭2個小朋友就3房居屋
如果唔係諗唔到理由唔買私樓買居屋

睇你之後咩打算

如果你諗住長遠都唔會換樓既話，咁我會建議買居屋

但如果你諗住住一排之後會換樓，咁就買私樓

始終私樓升值又或者抗跌都好啲
(前題係你揀嗰間私樓屋苑質素本身唔差 例如交通，發展商，地點，周邊之後咩發展 有冇負面新聞etc.)

西九四小點會居屋仲貴一球啊
四小貴一球喎

同埋四小根本吹大哂 樓望樓 商場閪過公屋商場 周圍工廠區 去地鐵又唔係真係近

遲點周圍再起哂樓 又近公屋邨
真係屌那聲

咁既市買樓等坐艇

其實想問將軍澳不過將軍澳已補地價3房價錢來講又可以買到西九四小龍

補地價居屋好難轉手

將軍澳好吊腳喎

廿幾年居屋，過多十年好難賣走

吾急既等多陣，直上私樓3房

私樓唔使諗，換樓都易d

支持買已補3房居屋，有大住大，舒服好多。
利申：就係住緊3房已補居屋

點解咁講？

有d補左個價真係貴過同區私樓

睇你用唔用會所
虛唔虛榮
管理費小數怕長計

私

佢話已補~~~

點會 睇地段姐 你睇康山幾好賣
雖然買得康山我買康怡無咁嬲

私樓會所其實好少用到
住左10年到都係頭一兩年上去游水
呢幾年都係上去print野同去餐廳為主

講埋地段啦
康怡/富榮呢d居屋基本上屌打大西北私樓

康山*

富榮我都覺得爭啲
但康山我覺得無敵

因為佢9up ，主要係睇樓齡，因為30年無補地價既無得做9按，咁d人自然要賣都會放自由市場，所以係無影響

開屋苑名啦

AA 9 出現了
未補只可以做6 成
我有4成唔洗買你la

你知唔知我講緊咩呀 閱讀理解有問題

舊居屋就係因為未補只可以做6 成，咁變相就要人拎4成去買，吸引力自然低，所以過30年既，多數人會補左拎去賣。

新居屋d人先唔會補，因為煩少d野。

私樓好多都近

一步到位

如果富榮花園同埋君匯港/維港灣/凱帆軒又點揀

同樣價錢,居屋D則又大又實用,好住好多

生一個就兩房
就得多又請工人點都係三房好

富榮/ 維港
其餘兩個遠地鐵站過西咁 富榮起碼行去油麻地/奧運都得

住緊居有都有私樓

認真答你：唔好貪平果小小買居屋

鄰居質素都差好遠

點解唔揀居屋

只有新買既居屋值得自住

咁你即係揀居屋定是私樓

維港

比我一定係住大D
間屋太細真係拗撬會多好多
兩公婆嘈起上黎搵個地方大家冷靜下都冇
唔通下下落樓買罐啤酒坐公園咩
要明白屋企至係你個竇
外面幾靚都好係冇意思

住緊覆式私樓 居居有冇？

私樓,升升升升升升